雖然負碌兼黑哨咁晉級，但森柏奧利都係唔屌唔得

食屎啦森柏奧利

再嘈下場正選美沙